嶺大宣布即時終止上學期餘下面授課堂

嶺南大學宣布，即時終止上學期餘下面授課堂，並改為網上進行。

嶺大表示，鑒於交通阻塞和社區衝突情況持續，以及學生對自身安全越來越擔憂，嶺南大學決定即時終止上學期餘下所有面授課堂，並改為網上進行。同學如需老師個別指導，可使用最合適的方式與他們聯繫，老師亦會使用不同方法促進學習。

嶺大表示，期終考試將根據個別課程老師的決定，以網上考試或其他考核方式代替，同學所有考核都合格將可獲取應得學分。

學期餘下的面授課程

大學界IE？

又關你嶺南事?

比喻得好
遲到好過冇到

Lingu 全民住hall 都要網上授課

全部係hall上網，衫都唔洗換